\documentclass{article}
\usepackage{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{../dijagrami/}}
\geometry{a4paper, total={170mm,257mm}, left=20mm, top=20mm}
\title{Fizi\v cka popuna magacina brigade}
\date{}
\begin{document}
\maketitle
Materijalno-tehni\v cka sredstva se fizi\v cki dopremaju do magacina brigade u zakazanom terminu. Novo stanje se zavodi u sistem.

\begin{itemize}[label={}]

\item \textbf{U\v cesnici:} Rukovalac magacina brigade i stare\v sina zadu\v zena za transport.

\item \textbf{Preduslovi:} Sistem je u ispravnom stanju. Materijalno-tehni\v cka sredstva su fizi\v cki stigla do magacina brigade. Rukovalac magacina brigade je prijavljen na sistem.

\item \textbf{Postuslovi:} Materijalno-tehni\v cka sredstva su fizi\v cki preba\v cena u magacin brigade i koli\v cine zaliha u sistemu su a\v zurirane.

\item \textbf{Osnovni tok:}
  \begin{enumerate}
  \item Rukovalac magacina brigade i stare\v sina zadu\v zena za transport proveravaju ispravnost i koli\v cinu pristiglih materijalno-tehni\v ckih sredstava.
  \item Rukovalac magacina brigade zavodi tip i koli\v cinu sredstava u sistem.
  \item Rukovalac bira opciju ``Verifikacija popune''
  \item Svojom \v cipovanim slu\v zbenim legitimacijama i odgovaraju\'cim PIN kodovima istih, rukovalac magacina i stare\v sina transporta potvr\dj uju koli\v cinu sredstava primljenih u magacin.
  \item Sistem obave\v stava o uspe\v snoj verifikaciji.
  \item Sistem a\v zurira zalihe.
  \item Rukovalac magacina brigade obave\v stava nadre\dj ene o prijemu sredstava u magacin.
  \end{enumerate}

\item \textbf{Alternativni tokovi:}
  
  \textit{Nepoklapanje stanja materijalno-tehni\v ckih sredstava dopremljenih u magacin sa stanjem sa izve\v staja}:
  \begin{enumerate}[label=1\alph*.]
  \item Rukovalac magacina brigade bira opciju ``Prijavi nepravilnosti''
  \item Sistem otvara dokument koji rukovalac popunjava detaljima o nepravilnostima dostavljenih sredstava i nagla\v sava B4 kao primaoca.
  \item Rukovalac magacina brigade bira opciju ``Po\v salji izve\v staj''.
  \end{enumerate}

  \textit{Neuspe\v sna verifikacija:}
  \begin{enumerate}[label=5\alph*.]
  \item Rukovalac poni\v stava izmene stanja odabirom opcije ``Poni\v sti izmene''.
  \item Rukovalac magacina obave\v stava nadre\dj ene o neuspe\v snoj popuni magacina brigade.
  \item Slu\v caj upotrebe se zavr\v sava.
  \end{enumerate}

\item \textbf{Dodatne informacije:} B4 u svakom trenutku ima omogu\'cen pregled stanja magacina brigade.
\end{itemize}

%\hfill
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.6]{fizicka_popuna_akt}
\end{center}

\end{document}
